慕容公子呢個youruber點解仲可以生存到？

講到拍youtube一個月得20幾k好少咁，賭一日都冇晒
你條mk出黎搵野做搵到20k先算啦
又話要剪片好辛苦，又要用腦，好晒時間
乜原來9up講廢話=叫做用咗腦
真係辛苦晒
除咗d天真既小學雞覺得佢講野串串貢=好型會睇佢之外，真係唔知有乜野人會睇佢
但得罪講句，睇乜春笑波子大j果啲雖然onon99，但起碼講野都冇咁黑人憎
(歡迎話我係打手
呢個乜春慕容公子d觀念係錯q晒
一間班小學雞fans以為搵錢真係咁易，沉迷賭錢係正確既就好笑

各位ching唔好click條片，俾views條柒頭

令囝

don't make stupid famous

我無睇唔起人
不過老實講
你覺得兩三萬好多啫
我覺得好小喎
幾萬蚊個月，幾時買到樓？

你鐘意捱
慢慢捱
我唔鐘意

我本身都廢撚事擺link，但單靠文字好難描述到佢果種黑人憎又懶係野既語氣

公子還番800蚊比人未？

其實你都幾好運
同你同學歷嘅人大部分連你一半人工都無

2,3萬唔多嫁
不過你件垃圾唔值囉

條友咩學歷 中學畢業未?

未

其實唔多識佢
靜係知舊登有人話佢賣假AC昆咗人八舊水
同埋就係佢有條打機片啲英文真係小學Year 3都不如
而家搵到錢既就請個補習老師先啦

好似係青年學院

記得佢好多唔知咩理論 成日誤導佢啲觀眾
自己講野都唔用腦 要駁佢D理點完全係好易

中三公屋仔

如果你唔做youtuber 你做其他唔知有無兩三萬呢

佢個logic
冇人打上去駁佢 = 駁唔到佢 = 佢岩

嘩佢講都要墨水？佢文盲架喎大佬

人唔笑狗都吠

佢炒股輕鬆賺幾廿個啦

某程度反映咗香港人既質素,尤其是00後

公子：兩三萬唔多 呃廿幾三十個人就有

主要觀眾年齡層係小朋友
但講埋d野就教壞細路
係d小朋友面前扮勁係咪會顯得自己威啲

佢呢排仲要成日話炒股好易
又話埋3萬蚊好少
聽到我眼到突

true

做倫敦金應該都仲多

人地咁有錢，炒股洗撚分析個市咩
咪埋眼鳩買都得啦
輸幾十個當跌左

公屋仔想學人買樓？
訓醒未呀

可以話係有啲運
不過都要自己有把握機會

公屋仔不了

慕容公子：當連登開始反我，我就自己就快紅。

如果你老豆當年考慮清楚用套 吾知有冇你e條精蟲呢？

先唔理佢個人點，但我覺得呢個post既其他人質素好差，剩係識得人生攻擊，又咩公屋仔又咩中三仔，可唔可以比d實際d既point,唔好因人廢言

認真
on9仔先睇佢

平心而論 佢個諗法錯唔哂
香港地搵到錢咪得 學歷都係幫你搵錢
渣住呢個概念 佢的確冇錯
不過冇返咁上下既學歷 會冇咩內涵
容易人云亦云 冇自己既睇法

咁都有負皮
連登究竟有幾多小學雞

你唔講都唔識呢條撚樣
阿豬阿狗都拍YOUTUBE搵錢嫁啦
諗住下次落7仔買熱狗拍食評
條腸真係好撚香

當你全個channel都小學雞睇
要內涵做乜

條友都幾得閒 開左po唔夠10分鐘就碌入黎

其實要屠嘅點解屌慕容公子？
呢個就係投票制度同訂閱制度
真正反映在香港人嘅品味

老實講 佢係有料既
仲有成日話佢呃人8舊水
真係有呃既話一早坐監啦
點會仲係到

好忙嫁

幾時開個fan聚會
記得係M記搞
平平地又有薯條食小學雞最鍾意

公子有乜股推介

好撚憎佢條撚樣目中無人 唔聽意見 一屌即block 唔讀書成績屎就話讀書無用 識少少扮代表 住公屋扮有錢 有錢就唔撚使住公屋啦
講埋啲呀媽係女人嘅道理 根本思想就成個小學雞咁

你覺得月入2-3萬有錢啫
我根本一直強調自己窮

唔講你窮唔窮啦 見到hater就block呢？
唔撚接受人批評？

可能我窮撚心態，佢除左講野串左少少都唔覺有咩問題
搵兩萬又係咁過 搵五萬又係咁過
去唔到一個月十幾萬（可能更多）其實生活都改變唔到d乜
咁不如hea小小搵兩萬個月，美其名自己做得舒服d

無買正股
太慢

咩hea呀
公子整片好辛苦架

條垃圾話讀書冇用，之後bob叔有日開live反駁佢

幾時有block人 ?
我直播時唔會封人
除非啲人係咁洗版
唔好屈得就屈

你都生存到啦

扮撚晒有唔同意見你無辦法說服人 根本想同你駁個班人一早俾你block柒晒

聽日開市追牛

咁樣嘈一嘈
又紅左少少

屌你直播call in 有人屌你 話你好撚無用呀 拍片成舊垃圾咁就即刻cut鳩人 根本無試過聽下人講乜
Youtube啲片又係 所有支持你嘅留言就like 屌鳩你嘅就唔撚應

收皮啦 扮晒好聽人意見咁

屌 原來盲反
根本就唔知情
純粹想做鳩我

衰左啦 露左底牌啦
再覆你都無乜意義
根本為屌我而屌我
因為我直播唔會block人

唔使駁我話啲人一尾屌啦 你都唔聽人講 咁點會知佢地屌你咩姐？

收皮啦

我朋友話同佢平時賭幾百拍片講幾千

過夜牛左
坐緊10格
不過ok嘅 對個市有信心

使唔使我俾你睇下邊個俾你block咗呀？我驚你到時唔識解釋咋

個啲人留言嘅時候 係唔會係你個畫面show出嚟 唔就唔熟直播嘢 但不如你解釋下 點解你畫面chat room唔show出嚟？

條友以前冰鳥幾勁

哈哈

依到唔係你地頭呀 無得block鳩人呀 唔撚聽人意見就掩耳盜鈴啦

on9 鑽都升唔到

一個o靚仔冇遇過風浪, 狗口長不出象牙
你唔講都唔記得呢個人, 如果唔係以前狂睇pubg片google都唔會suggest呢個柒頭

Stop making stupid ppl famous

樓主爭小小想屌柒你打手
收返 sorry

幾時開台

宜家 要爆戰神松
聽日出底特律

最好唔好撚駁我等啲人知你唔撚聽人意見 再屈人盲反

宜家傢私？真係字都未撚識打 又扮聾耳陳又扮盲毛

純粹覺得你講嘢好撚無腦而屌鳩你姐 算唔算盲反？

唔好講其他
吾你老母呀柒頭

老實講有讀書都可以一舊木咁 唔讀書夠可以突圍而出啦 值唔值兩三萬唔係由樓主呢種打工仔定既

中學未畢業識打字已經好叻叻

邊位

同佢意見分歧嘅人就會俾佢話盲反㗎啦 條友真你唔識㗎喎

連登仔係咁上下質素,唔鍾意你可以走

得罪講句 佢雖然係on9 冇乜點讀過書所以佢開台成日講嘅嘢都好主觀同冇point
但係佢起碼會叫做有自己一套觀點同睇法
起碼會勇於表達自己嘅睇法
唔似普遍人會人云亦云或者俾一啲傳統社會嘅價值觀綁死咗

呢個世界不嬲冇嘢係100%正確
係香港呢個社會太on9先會令人覺得要有高學歷先有資格賺多d錢
但實際上其實兩者未必一定完全掛勾 總會有特例
咁佢呢個 學歷唔高 但係賺到錢 嘅特例我覺得係值得欣賞而唔係要酸佢 或者人生攻擊佢

例申由2013 14年左右一路有睇開佢台
以前睇佢台為睇佢on9當有趣
到近年都開始覺得佢成熟咗 雖然好多時講嘢所謂”道理”都唔係好make sense
但都覺得未嘗唔係一個機會 俾自己去從其他角度去睇香港呢個社會

又5p 講其他

啱呀 樓主日薪3000又同你講咩

唔聽人意見已經不了
垃圾中學雞 懶有見地

柒咗

拿 我話撚知佢住公屋定私樓，有冇讀過大學
大佬，你拍得youtube/做直播
一係就有料到，有技術，講野有内涵 <佢唔係
一係就做小丑，on9得黎好笑，帶到歡樂比人<佢又唔係
一係就有樣，有身材 <佢更加唔係
乜都冇既，就預左會比人屌，大把所謂youtuber都比人屌過
但呢條友連最基本既eq都冇
所以我先話唔知點解佢仲生存到

垃圾直播傻閪唔敢應

啲00後小學雞覺得好好笑
呢下先至陰功

有咩水平觀眾咪有咩YOUTUBER囉
佢班觀肯多數都係班18歲以下又冇學歷腦荀都未生埋咪BUY佢
俾錢佢搵囉

無eq 唔聽人意見 再屈人盲反
果然中學未畢業係蠢啲

佢用倫敦金同做雞論證讀書冇用 on99

話唔定樓主做到隻狗咁都少人工過人呢

燦神:百貨應百客.jpg

依家啲人係咪都拍嘢上網,出到片就以為自己有本事做到youtuber,搞到個個都跟風,越嚟越多低質嘅youtubers

唔係唔比佢表達意見
不過佢冇讀過書就拍片講歪理放上網會教壞細路咁解

不過教壞細路又真既 成日講賭講股票

笑撚死
冇學歷冇家底冇樣冇內涵
靠班小學雞睇你
你搵到兩萬要偷笑啦
上樓？食懞左你？

咪係囉 成班唔係target customer係度酸
佢幾垃圾幾冇內涵都好 總有班更垃圾既睇
咪鬼理人 做好自己先啊

呢條垃圾黎 提唔提都冇人識
上次見到個小學生睇緊個垃圾 我問佢做咩睇狗
佢即刻收埋返部電話 然後話唔覺意禁左入去睇

覺得好少你咪咪撚做youtube
無人渣住支槍逼你架
啲語氣好撚似啲倫敦金狗無料扮四條咁
算鳩數啦 你咁嘅學歷出身
唔係做youtube嘅話咪至多做地盤/sales
淨係睇thumbnail個樣串串貢都知你係個啲自信mk

狗都好過佢 會聽人講
佢係堆填區個班垃圾咋

樓主好波
上埋熱門

男人老狗自稱寶寶

公屋仔讀書不成就學人話讀書冇用
而家賺到少少就語無倫次

慕容公子個朵本身都柒啦

人唔笑 狗都吠

夜d玩pubg?

最弊係又唔撚係賺得多 唔知有乜咁自豪

好心你地唔好睇咁多啦，成堆小學雞又要睇又要屌
利申無睇過

慕容寶寶好可愛啊
溝盡天下MK妹

好撚多小學雞入嚟撐條垃圾 當條垃圾神咁拜

乜撚野soup 個位？

記得之前有Post 講呢條垃圾，自己讀書唔成就話讀書冇撚用，唔夠佢咁勁咁叻

Bob叔之前有屌柒過呢隻老鼠啦，話佢教壞細路

連登太多小學雞

有返咁上下歲數 都會覺得係傻仔一個

老老實實 貼下個戶口就知真定假

Btw 順便回下帶 當年大J哥哥點屌高登仔

唔計佢食碗面反碗底嘅話又認唔認同呢段野

的確係嘅 始終佢講嘅嘢好多時都真係冇乜邏輯會傳播出錯嘅價值觀
不過始終網絡平台就係咁
例如唔會因爲外國streamer講粗口就話佢教壞細佬講粗口
觀眾都應該要有自己批判思考去諗下應該信咩唔信咩(雖然班小學生未必會 )
同埋佢有時都會特登開台/拍片再澄清下自己嘅觀點 屌鳩d小學生抽曲佢觀點 起碼都叫有為自己言行負責

巧多mk fans 牙麻

中三公屋仔學人講買樓

剩係睇過佢幫香港人屌打台仔

條友 冇乜fans其實 拍左咁耐都幾廢下
好快連2萬幾都冇
個垃反波子大丁反而上哂位

講真呀
達哥做直播佢做直播
人地Kong U grad同佢中三畢業
一有比較就高下立見
我唔知讀唔讀書有冇出色
但係有讀書嘅人講嘅野一定真係有內涵有營養過你個死賭仔囉

一向唔睇無內涵又空範既utuber

都唔知乜水 不過改個咁既名都知係on9中二病小學雞

屌呢d垃圾紅得幾耐🤣🤣

愈大愈樣衰

一日仲有班小學雞睇都仲有得做

唔係有自己一套觀點睇法就要值得欣賞嫁
成口都係d垃圾道理 有乜撚嘢好吹捧
佢又唔係唔知自己主要觀眾群係咩年齡層 又話讀書無用又講賭 根本個人格已經有問題啦
班小學雞無批判性思考唔怪佢地 不過佢明知多小學雞睇佢而又繼續講呢d嘢佢就有問題

佢嘅思維根本就係小學雞

有燈神

其實佢又錯唔曬嘅
先唔評論人品 質素個d
作為一個以youtuber做正職得兩萬的確算少錢
外國個d真係搵得好撚多

諗起佢有條打機片讀英文，又柒又悶…仲諗緊佢要上位佢真係要加把勁，轉頭已經搵兩萬幾蚊一個月

佢自稱兩萬，連登都人人五萬啦

稅單有冇show先

唔好討論佢

由得佢自然消失

剩係睇過條on9講英文條片
好似soul 講咗soup？

BOB叔話佢個觀念教壞人

寶寶做野唔洗你教

下乜得中三都可以叫畢業架咩

Btw 原來公子早一兩個月先開 Post 問連登仔期權牛熊輪咩黎, 而家已經大大枝野教授財技

邊春個慕容呀 無人識你喎

呢條垃圾有fans先神奇
好耐以前已經係高登見d人話佢online game呃鳩啲野
冇學識嘅mk嚟講佢都算西利

吾你老母

屌你啦 剪片咪又係請槍

仲成Q日以為自己係有經歷嘅男人
見過大風雨 看破紅塵咁款 真係頂唔緊
我諗佢最大嘅風雨咪就係呃鳩人八舊水

聽下佢鳩up都OK嘅 但真係只限鳩up囉

你想講劉馬車？

又未致於去到滿口垃圾觀點
有時佢講嘅嘢都會幾適合佢批觀眾
(根據佢嘅youtube stat，睇佢台嘅大部分都係16-20嘅嗰年齡層 除非咁多觀眾一齊報大數)
好多時睇佢callin同觀眾留言會發覺好多人就算18 19歲 高中生/ 大學生講嘅嘢都好弱智
而佢有時分享嘅嘢(關於未來踏入社會) 其實可能對嗰班低學歷同學有幫助 （起碼叫親身經歷）
例如 如果真係讀唔成書學多門手藝會易於踏入社會/ 識人好過識字等等 其實好多都係連登高登成日都講 從佢嘅角度分享嘅經驗可能真係相對切合班低學歷學生參考

死火 講咁多都覺得自己似打手
主要都係想從相對客觀咁舉例分析下
因為我見9成留言反佢d人都淨係齋反
淨係一味攻擊佢學歷低 講歪理咁 好似冇乜真係就佢某d on9觀點嚟論證等等
（其實我都覺得佢有好多on9 point可以俾人屌）

睇咗一兩條片覺得佢戇鳩就唔撚會睇啦 真係條條片睇哂佢啲觀點咪哂時間+幫佢刷view數

大約37分開始

話唔定直播已經屌緊我哋盲反 個傻閪

你真係好打手feel
quote 返你講既野
“佢開台成日講嘅嘢都好主觀同冇point
但係佢起碼會叫做有自己一套觀點同睇法”
哇屌，隔硬搵個所謂“優點”都有，真係好hard sell

以為咁講野係假膠
屌原來真係咁垃圾 咁既價值觀真係教壞細路
雖然宜家D00後都好垃圾

👍已訂閱

D窮撚思想低能仔先會認為投機炒賣走捷徑係 sustainable (公子唔識解可以自己查字典) 俾你一晚贏到過十萬又如何? 毫無知識/智慧/遠見去做財富管理, 第二朝已經 fing Q 晒

我睇唔起你唔係因為你窮或者讀唔成書, 而係你嗰種既目中無人又不知天高地厚既小學雞思維真係好可悲好可憐... 趁後生增值自己, 學下英文, 睇下報紙關心下時事, 擴闊下國際視野, 唔好再覺得拍片可以搵到食喇... 因為... 真係冇乜人識你架其實

個傻閪咪繼續活係自己世界囉
又唔係生得靚仔又狗公

好懷疑條撚樣係弱智 之前睇佢玩仙劍
好簡單既劇情佢都可以唔知發生左咩事

我之前都開過po屌呢條傻閪
呢條撚屌只係識踩低其他人抬高自己
反駁佢 佢會話冇必要回應=佢岩

Sor 我都覺夾硬咗d
佢絕對唔算係高質嘅實況主
只係我覺得佢未致於大家講得咁一文不值所以先搭嗲講幾句
始終我都只係表達緊我個人睇到嘅嘢

我屌你老母啦 諗翻起我幾年前入黎屌你個垃圾白金仔 即刻block撚左
講事實姐 唔係咁開心嘛

打手就打手啦 睇你個款都係日日睇佢台走嚟護主 仲好意思話自己相對客觀 話人盲反無point
淨係之前佢講讀書無用個point已經夠啦吓話

邊撚個寶寶

得啦打手狗

弱智mk仔

令你老母

痴撚線
點解會有人柒到咁

果然點嘅垃圾就有點嘅觀眾
睇完第一段已經知係戇鳩仔
原來好主觀同無point都可以係優點都可以做清泉
我屌你老母 咁個堆白卡仔全部都係清泉嚟啦
因為佢地有自己一套 唔係傳統價值觀唔係人云亦云

真係膠都廢撚事俾

句句都屌到應一應
個幕容仲以為自己字字珠機 但其實好短視同埋好片面
一聽就知佢無學識

死厹
成日係ig聊唔識既女仔

唔係冇人駁佢
係廢撚事駁佢

讀書無用你都講得出口 你真係食撚屎
你自己無讀書搵到幾個錢講埋咁既垃圾教壞你班小學雞 如果有人信你講既野你真係害人一世

其實佢同班垃圾廢老思想一撚樣,冇咩讀書但成日以為自己好撚叻

覺得行業專家,大學教授講野全部係垃圾,識極少皮毛or冇就以為自己睇通睇透呢個世界

只有讀唔成書既人先會話讀書無用
佢下面D 留言都係咁屌
佢只會話, 又黎學歷論

做咩而家要扮咁縮骨咁款
直播個陣你唔係咁架喎

屌 諗起中學
有條ON9放榜個日大大聲拎住全2的成績講
我唔信香港唔讀書會餓得死人

檢舉到佢冇得做啦 YouTube 多人撿舉佢d片，收到3個警告後就會比人ban ac

同之前個Ricko 一樣咁柒

你叫條mk點駁

佢都係靠埋波子同dee堆 食住班小學生條水 先紅到 不過佢柒d 本身打lol果班年齡大d已經知佢冇料到 要轉形

之前bob叔直播開名屌佢係到度鳩啲細路讀書冇撚用

條傻閪太井底了
佢既言論真係好撚影響啲小學雞
又教人賭 又教人炒牛熊

睇你講野, 就知佢既觀眾係咩質素,

明知冇POINT, 唔MAKE SENSE, 都話要俾個機會自己去聽下
你真係好野, 難怪佢咁都可以咁多人睇

吹撚到成熟左 點成熟法呀?
佢根本無諗過自己既言論會影響到幾多人

簡單啲講就係扑叔同冇用公子講
“你讀書唔成係你嘅事 但係你咪水柒班小學雞同你一樣唔撚讀書做廢青”

我係慕容聽完呢句野一定揾窿捐

華人社會
唔知點解越柒越樣衰嘅越紅
真係唔好問點解 同星戰喺強國唔賣得一樣

人地唔識英文嘛 語文水平較低 英文屎到一個點 講普通話真心無人能及

其實有Stat 佢嘅觀眾群最多%係18-25

好老實講你想大把口反唔係唔得

但唔係盲反9up囉

其實成日話自己唔識邊個邊個 其實只會顯得自己無知

教埋啲00後贏國人心態
有錢就係一切
出到黎咪成個鄉下仔咁囉

唔係話幫慕容

你地不停放大佢話讀書冇用嘅論點

有冇睇過呢個post先

佢直播都承認自己講大咗 叫返啲人讀書補飛

唔知幾多人有睇呢？

咁真係唔好意思啦,平時冇留意開
睇黎巴打你都幾熟下

有睇佢fb page咪會見到

原因好簡單
因為仲有你叫佢 youtuber

護主呀
汪汪幾聲黎聽下,你唔係覺得佢好出名呀

百貨應百客

咁咪岩囉 同一個階層黎講咪多錢

佢胸無點墨龜係屋企打機剪片
對比起佢同學歷既人
一係身水身汗一係出賣良心
其實都幾叻豬架啦，比佢威下囉

收皮啦垃圾狗公

本身價值觀咁
就唔好講過頭野啦
100個小學雞 有1個聽到學佢拎哂d錢去賭就on999

聽都未聽過

嫌幾萬蚊個月少
先唔講你學歷憑咩攞到更高既數

果陣又話有大陸啲戰隊請你番去打比賽？
據我所知大陸啲戰隊出得invite letter
俾個數唔會低得去邊
果陣又懶清高推左？
定自己係度尻吹咋

剩係睇呢個POST, 咁多佢既觀眾, 聽完佢錯誤既觀念,
仲要上黎撐佢, 就知影響深遠, 教壞幾多人

我一直追開外國D YouTuber 不嬲冇興趣睇佢 只係見班fds笑9佢 咪望下囉 點知原來係on9 jai

一同bob叔呢d 有返咁上下墨水既比
條中三仔就即刻現型

有冇backup睇?

佢只係叫初中嘅要繼續讀 高中大專大學呢？
所以潛台詞都依然係讀書無撚用啊
啲小學雞閱讀理解真係好撚差

又一個衝出黎話俾我地知
點既垃圾就有點既觀眾

條友扮哂老屎忽其實講野冇句有Point，明明係垃圾廢鳩一條 佢啲觀眾又真係畀佢講到似層層好似好勁既野呃到喎

慕容公子
當我人大咗 真係發現佢講啲野好撚on9
佢呢啲廢青 根本唔敢出嚟面對社會
而家係屋企un un腳搵到幾皮野就覺得自己好威威
如果佢紅唔到 佢只係一個係屋企怨天尤人嘅廢青
唔敢出嚟做野 靠老豆養
利申 聽講過佢屋企係唔憂三餐 如果佢紅唔到 唔使出嚟做野都唔會餓死果啲

其實你咪又係斷章取義
不如你話佢冇打埋幼稚園小學

成篇文邊句潛台詞係讀書無撚用？
再講你咪又係人地唔同你同立場 就標籤論對方一定係觀眾 悶唔悶啲阿

惡撚過共產黨

條友話有Stat佢觀眾最多18-25咁呢班人成平均成廿鳩歲人
都咁BUY就知觀眾係咩水平啦

on 撚9
過多幾年佢二十幾三十歲
揾幾皮又點夠佢洗

佢10年後可能都搵唔到幾皮野

其實呢你有晒既定立場真係咩都唔洗傾

首先個stat只係客觀事實 我就冇立場嘅

第二我貼佢個post係知道好多人知啲唔知啲 貼出黎驚大家炒車

只要我講嘅野唔係對你地有利 或者提你講嘅野有錯
=我係支持慕容 我係觀眾 我buy佢

貼佢呢個POST有咩意思, 講錯左野, 俾人屌, 知衰知大鑊,
至出黎補飛,

咁樣事後補飛又可以幫佢洗白話佢原意唔係咁?
難怪呢個世界咁多荒謬既野都可以俾人相信

條友係垃圾，但係我又幾鐘意睇佢打機

做錯野補飛都唔得
你又有既定諗法 邊句講過補飛=洗白佢原意先？又多個假設論

話你中文差真係無講錯
佢咁強調初中初中初中 都知佢背後咩意思啦下話戇鳩仔

你睇埋佢個page都唔係觀眾？定係你覺得淨係睇佢啲片先係算係觀眾？

同埋我真係覺得啲人郁啲就話人惡過共產黨真係好撚戇鳩
我真係惡過共產黨嘅話你仲有得上child登？
訓啦柒頭

其實你咪又係選擇性答問題 我問你邊句潛台詞依係讀書無撚用你選擇睇唔到唔答

第二問佢果個係初中生答初中生又有錯？

第三如果一個十八歲以上人士都判斷唔到讀書有冇用證明你真係智障

咁我又想問你既然講到有睇佢任何嘅post或者影片就等於觀眾 就一定支持佢？

唔係打句on9仔叫人早啲訓就好有道理架

唔讀書揾錢唔係初中既階段
係我中三仔既階段
on9

唔知你指既一半都冇係指身高，學歷定收入
首先，我全部都高過佢
而且就算低過佢，批評佢就代表係眼紅？
以你呢個goodest logic 我都要眼紅好多人下，我都幾撚忙

狗公

灌輸哂d 錯既野俾人

之前LOL打贏個唔知台仔定大陸仔嗰陣好多人話佢型架喎

好耐之前RK撞過佢根本唔勁

Stop making stupid people famous

原本唔識呢條友
睇完條片更加唔想識，垃撚圾

佢就算鳩數喇
唔該佢做多d功課先發表佢d偉論啦
成日google 知少少就扮代表

唔知點解佢d fans可以容忍到一個冇才能但又
成日呻自己懷才不遇既中二病柒頭

咁不如大家講野都有內涵d啦
雖然佢講野有pt但得吹，咁咪當吹水囉
大家係有腦批判好與壞既 有學問既 都唔會咁易比人灌輸到啦
另外，搵錢多與少，唔係淨靠學問，要睇機遇同準備，有專攻，研究股市既中三都賺多過我地呢班“有學問既社會棟樑”
倒不如上少d連登，收收皮，諗下自己條路點行先好過人吧啦，見到大家咁講野都唔知話反智定激進好

其實佢都係打下機，睇黎睇去都係幾千人，d波子史萊姆紅得起仲神奇啦，依家仲赤化晒，成個youtube熱門同支那d影片網差唔多，要屌屌最垃圾個班先

樣又衰人又矮把聲仲要成個女人咁

點解要拎學歷黎講？小弟中五畢業 都叫搵到5皮幾 非勞力非地產保險喎

係唔係個個都可以同你一樣際遇？ 一個唔好彩個個都信埋晒佢鳩Up 啲嘢，以為唔讀書大晒，佢地就真係玩撚完

無咩所謂 呢個世界巴嬲都雅俗共賞 形式上佢個俗同有質素嘅雅係並列關係 用唔同尺去度 先會有唔同嘅高低

不過講返我條尺
睇過條友某條片 入面提及少量歷史 但錯鳩曬誤人子弟 下面留言成班鳩仲好真心咁跟住錯誤嘅歷史去討論
果次真係睇到我老尷到想自殺

樣問題就其次 同𨳒為 笑雞子一樣鳩樣 未有再突破柒嘅境界

不過題外話 垃圾片佢大把 點解你淨抽講人工果個出黎屌？咁樣好有功利比較之嫌

佢之前溝我ex

咁你EX應該都好撚雞下

雞唔雞唔講啦 都算見得下人咁
果次like左佢某個post 1分鐘內即刻收到慕容狗公pm

雖然佢係好柒又好ON9我都唔明點解有人睇
不過樓主你都先入為主睇唔起人
話人出黎做野實無咁多錢 或者覺得人地唔值搵咁多錢
你睇唔過眼咪又去拍下片睇下搵唔搵到2萬幾囉
佢係舊登開始十幾歲比人鬧到而家仲生存到
已經係非一般生命力既垃圾小強啦

你唔講 我都唔記得有呢個人

井底之蛙

認同，可以嘅話都盡量檢舉。好過比佢咁繼續誤導同荼毒年青人。仲有如果身邊有年青一輩嘅親人係經常睇緊呢條友嘅片都最好做吓PG家長指引，灌輸返正確觀念或者比較貼近社會嘅價值觀比佢。
連登始終係比較多後生接觸，如果覺得自己牙力唔夠就同長輩商量再引導自己身邊有睇開嘅年青親人。

乜撚唔讀書發達? 真係學Bob叔話齋，發咗都容易比人昆。

我個人覺得讀書呢家嘢其實較在乎嗰樣知識或者張證書個泛用性同認受性夠唔夠廣，夠廣嘅學嚟冇壞。啱埋興趣就更fit。
但真係唔好講咩讀書冇用，初中打後就想發圍揾嘢搞，而家個社會已經唔係1940年代。唔讀書亂咁衝真係好易奶嘢。

至於沙紙有冇用? 呢層可以肯定答你，必要時係可以用嚟墊底或者叫保命，最少可以比人肯定到你嘅學習程度去到邊而唔係得中三。仲有如果你真係天真到以為中三揾到錢就大哂我可以講你聽，出嚟社會中三嘅出路唔係特別多，同埋愈低學歷就愈要磨煉。你今日揾到唔諗點樣增加出路而
走去賭沙賭石到最後只會連而家揾錢嘅方法都冇埋。因為你冇料而去做Youtube, 其實只係投緊機。
如果真係好似上面巴打講你係唔憂3餐嘅就真係疊埋心水當Youtube係副業然後返去讀書或者進步好過。

嗰啲咩低學歷揾得多過高學歷咁讀嚟做乜?
低學歷多數都係一乘不變，除非跟師。
高學歷多數逐級升，同埋轉工應該都易啲。
只要一拉長年數其實就高下立見。
仲有就係高學歷所接觸同見識嘅嘢我覺得某程度上會比低學歷廣。

望就望呢個冇用公子真係有家底，如果唔係第時真係甘過碌蔗。

總結：
公子，咪教壞細路啦，做Youtube唔係可以亂咁車天車地嫁。獻醜不如藏拙啊，呢個post咁多人嘅說話其實對你好寶貴。

利申：
冇睇過只係聽過一次佢個柒名，講比我知嗰個仲係睇開笑波子同大J。兼係廿歲未夠。

我開始諗其實係未因為廢人爭住做Youtuber所以先會有啲咁嘅現象? 定係現今啲年青人都比較鍾意嘩眾取寵，總之吸引到目光先就得? 還是因為快餐文化? 邊個hit就睇邊個。仲有話題性，朋輩睇你唔睇就變自閉…
但其實講到尾我覺得香港Youtube界某程度上同香港電視業嘅情況有啲相似但係網絡上真係自由得多。但點解都可以依然比垃圾上到熱門呢?

順便求推介較優質嘅香港或粵語Channel

香港做youtuber預左比人屌
十個九個都反

中三畢業
有無證書

因為好多你呢d人睇囉

feel 到勁多條垃圾傻閪d 打手係度巴巴巴

紅了

準備

即係咁，我睇過下佢幾條片(唔同時段睇，首頁彈出黎)，聽佢講野已經都大約知佢個人冇乜内涵
出黎社會做野，學歷=入場券，佢已經冇
機遇呢d唔知啦下，你話佢識好多勁人可以介紹到份好工比佢我都吹你唔漲
其次，你要串，ok，但首先你個人要有料你先串得起
冇料既起碼要eq夠高受得起壓力先好諗上位
佢連eq都冇，你覺得佢會做得d咩？
比人屌2句就屌返人轉頭

唔好又講睇馬就要跑得快過隻馬呢個玩法啦
佢做得youtuber都算係半個公眾人物就預左比人講架喎
樓主我有自知之明，自問冇做youtuber既料，又經唔起輿論壓力，咪選擇做個普通人囉

中英文談吐都唔掂
成個文盲咁仲講自己醒目同社交好

做youtuber夠on9夠厚面皮就ok
邊洗學歷内涵架

屌,個咩Lemon夠係啦

兩登一向都逢反必紅，但佢就一直都
都算幾勁

佢自己廢冇學歷唔係一個問題 個問題係佢灌輸埋呢啲諗法比佢啲小學雞觀眾水鳩佢地就好撚仆街

我中學啲同學會考0分做差佬都有呢個數啦

喺fb講下小雲寶寶就block人

2皮一個月係好撚少，對比收入最top𠴱25%囉
基本上初中畢業嘅，大多數咪12k左右，仲要擔要抬
初中畢業係差佬都做唔撚到

人地光明正大合法咁搵錢有咩問題 關學歷咩事？

LM

葡萄撚
合法搵到錢關你撚事咩

睇左一陣，聽佢講野就知呢友無乜讀過書，眼光短淺
呢隻質素十足十d 街童咁
以為自己好串，好有料，好醒目咁
求其行過d 爛仔band 5中學都執到一堆
呢種人行唔遠，只係好彩有d 小學雞鐘意睇，食中條水
經唔起變化，一旦離開youtube，什麼都不是

而家問題係佢講埋d咁ge野，仲要咁多小學雞睇，香港未來

呢啲狗屎垃圾都搵到兩皮？唔撚係呀

有聲

人不要面，天下無敵

呢條中三公屋仔自己蠢讀唔成書就叫人唔好讀 有無離譜啲

多左喇

邊到鄉下啊？例申

佢屋企好多地 土豪仔 兩皮對佢黎講可能真係好少

利申 中同

死on9仔一個

前排俾bob叔開live串到一棟都無

唔係好鍾意話你班小學雞觀眾駁唔到你㗎咩
不如你又出返條片駁下Bob叔啲point

37:00

聽緊

邊撚個慕容

得閒打下機出下醜咪算囉
學咩人講道理 係度誤人子弟

聽完bob叔講 比著我係你 真係唔敢出街

出街比人指住黎笑

柒到呢真係 唔好扮唔care呀

我睇下你點撚樣駁咁次

香港地 金錢成為唯一信仰 佢話搵到錢洗乜讀書當然冇錯 每個人追求既野都唔同嫁啦 不過條撚樣狂吹賭錢 炒股就好大問題 冇讀過書邏輯係歪d

大陸新移民黎

樓主唔開Po真係連名都未聽過 咩慕容Xx 好撚Mk 好似以前D小學雞game名

係咪係人都上到小雲公車 得佢上唔到車個個

同樣小學雞市場，笑波子好佢一萬倍
人地揾多過你都未出聲扮大袋，知自己咩定位

你明唔明補飛既意思, 就係知衰, 所以至講啲合大眾期望既野,
已經唔係佢最初既原意, 明唔明小朋友

你明唔明補飛既意義? 我有邊句講過補飛=佢最初既原意?
明唔明小朋友?

我打到明做錯野=佢錯之後有補飛 你睇下我講咩先出黎柒喇

咁你PO呢段野, 代表佢想話讀書有用,
我同你講呢段野只係補飛, 冇意義,
咁你又話唔係, 咁你想講乜呀小朋友

佢其實好介意人話佢低學歷
所以佢都係想多d人認同佢 一齊圍爐取下暖咁姐

我記得呢條友最初係買view同fb讚好數

你講下我邊句野講過佢話讀書有用先喇

我只係話佢知自己柒咗 有補飛

你已經假定到我幫佢洗白想話讀書有用 你用下腦先駁人OK?

你連我邊句講過都講唔出 唔係打句小朋友就代表你好有道理架

Buy得佢既其實都係讀書唔成既Mk
冇學歷搵錢係一定辛苦d
讀書都係比多我選擇自己唔洗捱姐

咁你PO 佢段野個用意係咩呀, 有補飛, 如果唔係想表達佢覺得讀書有用, 你PO出黎做乜?
上面仲係度搏人話人炒車, 而家又話唔係話佢覺得讀書有用,

你知唔知自己講梗乜做梗乜, 語無論次, 傻傻地

笑咗 起碼阿公子做錯野 都識得補下飛 唔係柒到盡頭
你唔好再係到假設我想表達咩喇 語無倫次果個其實係你 你地一尾屌人出影片叫人唔好讀書 人地出咗個post認柒又唔得
你睇咗條影片 冇睇個post 成件事嘅來龍去脈都唔完整 我post出黎又有問題

連登仔又贏 你唔好成日代入我喇 強加你啲垃圾想法係我到喇

你PO段文字冇錯, 但你上面想用段文字搏人話幕容唔係叫人唔讀書,
我咪同你講段文字冇意義囉,

係你唔認同仲衝出黎一大段廢話係度嘈,

而家又係度咩連登仔又嬴, 又咩代入你, 一堆廢話, 唔夠人講就亂咁搵野出黎踩下人當自己嬴左..

不過都啱既, 慕容咁既質素. 佢既支持者都係咁上下架啦

咩文字 邊句?
話我踩人 你砍頭叫人小朋友就唔係踏人
唔好咁玻璃心喇 講唔夠兩句唔夠人講又係 佢既支持者都係咁上下架啦

聽完未啊 駁下啦

咪你貼慕容個POST囉, 你究竟知唔知係度討論梗乜,
知唔知自己講梗乜, 做梗乜,

收皮啦廢物

咁講撚左 起碼阿公子做錯野 都識得補下飛 唔係柒到盡頭
你睇咗條影片 冇睇個post 成件事嘅來龍去脈都唔完整 我post出黎又有問題

我已經覆左一次 你真係有睇? 你根本自己直入諗法

問你邊句搏人話幕容唔係叫人唔讀書,你就當睇唔到, 幾個回覆都入我唔到 算把喇

佢諗d野好短視
比你拍打機片搵多3年錢
5年後 10年後 20年後30年後呢？

你自己上去搵下你同其他網友既討論, 你想用呢個POST搏人慕容唔係叫人唔讀書,
所以我至同你講, 個POST 冇意義, 你明未.....

慕容講野冇邏輯, 佢啲支持者都係咁................

你講野冇邏輯 搵唔到證據就入鳩人
你份人真係差到咁........

冇讀書既賤狗咪就係咁

"其實呢你有晒既定立場真係咩都唔洗傾

首先個stat只係客觀事實 我就冇立場嘅

第二我貼佢個post係知道好多人知啲唔知啲 貼出黎驚大家炒車

只要我講嘅野唔係對你地有利 或者提你講嘅野有錯"

呢段係你打既, 話驚貼個POST出黎驚大家炒車, 即係話慕容其實唔係叫大家唔好讀書啦,
咁我咪同你講, 佢個POST冇意義囉, 明未????????????
理解到未???????

講得幾好

你問得呢一句你而經輸左啦 我都廢事同你講

其實睇完bob叔 + 慕容小朋友條片 真係感覺到有冇讀書+細路同大人既差距

慕容小朋友呢兩年紅起左 就覺得賺錢易 覺得冇讀書都冇所謂 好自豪自己有咁既成就
但其實作為娛樂業 其實個價真係好海鮮 你紅果排 6位數1個月都唔奇 你霉起上黎 4位數頭1個月都叫執到

其實你可以做到2萬1個月 唔好咁自豪啦 你而家行緊運咋 隨時聽日彈起條友 D小學雞覺得有趣過你既 你就玩完架喇 網絡紅人既野門檻咁低 隨時彈幾個出黎取代你都唔奇

趁住紅 有得賺就勤力D賺多D 你第日過左氣 想勤力都冇得你勤 同埋講野真係唔好咁囂 人有三衰六旺 你而家囂 第時衰果陣 係會幾十倍咁報應返落你身上架

咁都有2萬?條數究竟點計

其實都唔明大家咁勞氣幫人教仔做乜
條柒頭係有腦既 就唔會做咁多柒野啦
學人拍打機片 連隻小學雞game D英文對白都唔識睇
Your weapon contains my soul
咩話你武器飲左我碗湯?!

其實佢計埋其他收入
應該>50000

人呢?

男人老狗啲思想同行為成個小學生咁

完全係兩個層次，人地見識真係廣好多

條友d英文真係唔講得小，早排唔撚知佢係邊個就去youtube click睇佢玩outlast2了解下佢乜水,哇屌你條友真係唔識架喎
人地d文件野係故事精要之處佢一句睇唔明唔睇就放落袋
真係好心你唔掂就玩有繁中既game啦，攞架黎丢

好想睇佢點覆Bob 叔

條垃圾成日覺得自己有1000人睇直播好勁 話佢小佢就話香港市場細 先唔覺外國果班 達哥都多佢幾倍 都冇佢咁串

公屋仔發憤上進有料都有機會買樓
但唔係佢呢d垃圾囉

佢唔係中學就上左車咩 應該最早上車

垃圾講野都叫好

經典重溫 放心條片係人地backup唔會袋錢落佢袋
書都讀唔成但覺得自己好有墨水
啲英文廢到我小學嗰陣都叻過佢
Bob叔講得好啱 學歷高唔一定有錢有能力 但起碼係對自己一份尊重

係佢個層次咪有最Top
高登都大把人話讀大學無用，但個個Degree Holder，咪有資格講

當初咪遊係借高登上位
大j同連登一樣咁濕鳩

成班on9
慕容哥哥應該係香港繼笑波子哥哥之後嘅未來

咁講真, 笑波子都冇慕容咁乞人憎

打晒靶未？

公子同你講唔使驚呀 使閪讀書咩
唔撚識字都可以輸到跳樓

駁唔到

我識人啊做倫敦金搵十幾萬一個月
我識人做媛交十幾萬一個月@%&¥&¥^
人唔笑狗都吠

好撚正, 見多識廣

大家都係叫公子,都係中學畢業,但學識差伍公子幾皮

一開聲就露底知佢乜都唔識

成日都覺得見識少唔緊要 努力學
但見識少又扮勁又教人就好醜怪
井底之蛙係好容易比人睇穿的

笑撚左，笑埋右

垃圾狗公容嘉亮
見女就pm死狗公

連degree都無個學人笑讀大學無用
呃啲00後小學雞應該得嘅

叫得做無用雞子你仲想對佢有乜期望

咁玩法寧願過大海推兩口好過

睇佢YouTube既朋友 若然我冇估錯 在坐咁多位都應該係低能

係到賭牛熊 以為自己係股神
笑撚死人

喂呀

件垃圾中學都未畢業架

其實個po好似好多佢fans 對佢好似好了解咁

呢句真係好on9 你唔好話d球星垃圾？ 佢地唔打波 根本賺唔到咁多

佢把聲真係好撚難聽

d片咁既質素都月薪兩三皮

佢地兩個既分別係
笑波子剩係on9 但係個人性格係nice既
慕容係又on9又寸咁

成班友又要屌又要睇，無人睇佢咪無錢囉

做youtuber都無返張電莖椅

原來有咁多child登仔有睇佢

慕容撚屌出黎啦 唔好撚潛水

算鳩數啦屌
當年呢條垃圾當年打lol 卡住係鑽5話自己乜撚野台服第一冰鳥
屌你老味嗰陣開個分身升rank 白金4撞撚到佢
仲要一開波就send 條stream link 出黎以為好有型
比jg gank 撚爆左係度屌晒鬼話自己隻jg 廢

笑波子, 大J 呢D 係柒
但柒極都有個degree

公子曰: 公子輸錢唔洗你教

send 條stream link

姐係叫對面一路打一路睇佢stream

好想睇無墨水無見識既公屋仔
點樣每個論點擊破BOB叔

講錯 我指一開場bp 就send stream link
當年未好似依家咁排晒路入bp
好多時d streamer 都懶有型send 條link 出話跟住話自己打咩路
見撚到咁大支野仲敢同佢搶路咩
結果就柒撚到仆街

笑波子有degree ?佢唔係I 大咩？

老豆無番1億身家都唔好係度自稱公子啦
一個長毛賊伍乞兒一個慕容公子
兩個咪又係不學無術讀書唔成,
係度靠拍片放YOUTUBE 搏上位係度自稱公子
嘔唔嘔心呀
人地D公子一係落club 開香檳 一係就包雞模出海船p
你地係番歸拍片比小學雞睇啦

佢打乜路都係咁廢

教唔教我覺得其次。但如果真係遇到啲咁嘅嘢就真係要以正視聽，唔係只係齋笑，齋屌就算。
更何況講出嚟 當事人都未必吸收到或者肯吸收，多數係比其他人交流或者增加大家嘅見解。

跟一鋪蛇職賭

宜家就黎阿豬阿狗厚面皮D
都可以做youtuber月入數萬咁

英文帝

球星唔踢都應該可以做教練或者退居幕後做相關嘅嘢但冇轉行。

佢咁嘅質素嘅Youtuber唔拍片可以點?

利申：唔熟足球界

如果呢個世界無戇鳩 邊到有野比你地笑?

唔好笑佢啦
係香港有正常智力既人 讀足足9年免費教育
學到既英文 應該唔會連hell都讀錯
睇佢讀英文仲柒過關家姐拎錯獎

最慘係佢智力唔正常
仲出黎叫D智力既後生仔同佢一齊唔讀書

條on9柒頭俾連登仔收左皮了

正皮！！！！！上一頁！！！！！！

有啲野唔係好明 點解你地班連登仔咁熟佢既
連佢開幾時邊日直播做過乜 講過乜都up得返出黎

一開始佢做直播嗰時都有睇下覺得幾好笑
但係越聽佢講嘢就覺得佢越自以為是覺得佢好撚反感就無睇落去
利申 歲數唔大 得嗰20歲 希望越黎越少人睇佢 想睇佢柒下柒下咁駁Bob叔

喂 你啲撚樣早死早著啦

摺埋你個閪台啦 屌你

咩人未吸引咩觀眾囉

未由佢地圍爐打下飛機搵下存在感囉 mk仔

又要介意人點講佢 我覆你老母咩覆 你主場呀屌你老母？ 依家又潛水呀？

啲以為自己好威威仲要扮撚曬成熟嘅mk 真係要開下佢波先得

唔撚敢上水覆人

咪撚玩啦 覺有錢 bob叔分分鐘有錢過大鳩呀
幾時輪到條傻閪出聲呀

Thei 算係degree

買樓
下一個索羅斯一定係中三寶寶啦

人人講買樓你啲咁既柒頭又講

幾廿歲人就咪咁多幻想

sor,今日先知原來i大有 degree讀，難怪通街都係大學生

慕容睇緊樓，未有時間覆大家

今日唔係跌到仆街咩,佢買牛WO

慕容條傻鳩未開台果陣，圍內人已經日日笑柒佢。
屎唔係問題。但佢係真心on9智撚障。

條撚樣日打夜打卡白金。直到上鑽門檻變到超低，無人玩，一上鑽就走出來認屎認屁 狗唔伏，人都笑死啦

睇佢既人唔係弱智就一係腦穿窿

人地蝕哂都仲有大把錢，我地呢d識條春咩

I大應該只有degree課程
但認受性就唔撚知

civil似乎好抵屌，已經有hkie認證

好耐以前打lol撞過佢
打完就貼twitch link
果陣佢開台得個位數人睇 youtube都係冇乜人sub
心稔又廢又冇品搵鬼睇

後尾無啦啦突然公開道歉洗底再轉型做打機utube8
唔知點解搵到班on9睇佢 突然上位
佢好似識香港搞電莖班友 仲有搵埋班智障utube8群埋搵食

Hide Blocked User - 慕容寶寶

巴打讀緊Civil？

我都唔明點解一定要要求YOUTUBER有內涵有料
其實有自己market就夠啦
呢個世上戇鳩嘅市場一定大過叻人市場
佢搵到自己嘅定位又搵到錢咪得囉
你屌佢對佢有咩影響 佢又唔係target你

利﹕無睇

唔係，我識有人讀緊啫

有明燈應該跟佢買反手
慕容BB 你有無諗過朝早開下live 講下每日走勢

rmit夠一早認咗 唔係認就易Ceng

伍公子好似會考英文拎過A，就算之前聽佢9up中文dse卷都講得幾好。

波子哥哥世界第一

講真聽佢講牛熊已經露晒底啦，賭錢嗰啲仲好笑，扮晒大豪客咁。

好意思講倫敦金，同金融撈埋一齊講，班俾倫敦金友偷呃拐騙全地球都知啦，喺啲無知少年面前扮勁就得

我睇巴打們原意都唔係要求youtuber有內涵有料嘅，只係冇料唔緊要，唔好講埋啲歪理去教啲o靚仔。

一間佢死雞撐飯蓋
話自己扮唔識英文
添啲戲劇效果咁架啦

男人老狗叫寶寶 講野又串串貢 除左細路
有成年人睇？

啱
鳩up 唔係錯，但誤人子弟就大錯特錯
好多人睇youtube/subscribe youtube channel 為咗娛樂，理鬼得你有無內涵
有內涵但鳩up嘅人比比皆是
但鳩up 娛樂大眾有個譜呀唔該
讀書無用? 仲要扮曬有料，用埋啲歪理咁解釋咩係資本主義
真係人唔笑狗都吠
屌佢，無錯的而且確對佢無影響，仲有機會塞錢入佢袋，同幫佢增加曝光率呀hit rate 呀乜乜柒柒
但我地屌佢，唔係話要影響佢。係佢作為”半個公眾人物”，佢嘅言論荼毒緊下一代 (唔好同我講下一代都變緊呀香港下一代已死呀嗰啲，學慕容公子講，over 咗)
唔講其他地方，講連登
啲弱智小學雞跟風又好，五毛又好，反叛又好
越屌唔好寫5P/殘體字，偏偏越要寫
追故，越叫唔好quote 長文，就越要quote
以為好威好醒，自我中心到呢
所以話，睇佢youtube嘅學生 (小學又好中學又好，大學嘅希望已經有良好批叛思維)，聽佢講唔讀書，加上自我中心、自我感覺良好，你估會變成點？

我想知佢幾多歲？

大家都知垃圾食物無益，咪又係會成日食

我都睇過下佢d片，尻尻地係有過癮既地方，佢提供左娛樂，我只係付出左個點擊/like
我認同呢d係同junk food 一樣無益，我唔希望自己既仔女會睇，但佢有佢既市場，事實反映一切。

係睇唔過眼有連登仔 post 唔知邊度backup既片，叫人唔好比原創人賺hit rate， 呢d真心仆街損人不利己

柒撚到 見佢咁撚串仲以為佢好有料添

佢有佢既市場, 唔代表佢做既野係啱係好, 傳播錯誤信息教壞人就係有問題

毒品都有佢既市場, 所以就冇問題?

而且呢度成個PO都有講, 的確好多唔識諗野既細路係鐘意睇佢,
個腦健全一啲都會覺得佢有問題, 所以你鐘意睇佢既片都合理既

呢位巴打講得好
啱啱我都想打佢講d野唔係junk food ，係毒品

屌你老未條友學歷又冇 口才又冇 成個傻閪咁

仲要羣埋笑睪丸

出黎講兩句呀慕容公子
唔好好似你個姓咁咁撚冇用

識人好過識字嘛
咪去識班唔識字嘅囉

笑睪子thei畢業㗎

條友有追呢到喎
真係發揮佢對小學雞既影響力

連登好似叫過佢做呢樣野？

有阿
不過琴日睇過佢一段片
真係睇到打冷震
留返比啲小學雞睇啦都係

小同少識分未
以前都會睇下你啲片，以前lol嗰啲片亦都不錯，例如 李星狗骨頭
但你又係咪明白12萬followers 嘅背後係有一種責任？

點解pewdiepie 早半年被封殺，要沉默一段時間先有人睇，有人贊助佢？因為佢用jews開玩笑。
點解蔡楓華係娛樂園低迷十幾年？因為佢對當日攞獎嘅張國榮講一句「剎那光輝不是永恆」。

特立獨行的確可以作為一種形象，但言行舉止同樣重要

第1次睇佢玩LOL，勁多粗口，之後無睇過了。

有啲人係好到 值得盲撐
有啲人係衰到 要盲反
屌鳩呢啲典型me 根本唔洗任何理由

呢條垃圾都有人撐 香港已完

其實有時真係好憎啲連登仔又係啲自話自說 真係笑撚死 真係有大學生睇佢既Live 有話咩冇可能吾撚信
個個人價值觀都吾同 呢個世界甘大 一有人沖擊到你既價值觀 就係度話人on9仔小學雞 其實有時做人睇開啲真係甘難咩？ 人各有志 每個人都有自己嘅方法搵錢 只要吾係撈偏周圍害人 你地班連登仔就剩係識話佢公屋仔 中三學歷點點點踩底佢 根本就係唔抵得人冇學歷又搵到錢 係要係度死撐

吾你老母
甘你老母
字都唔撚識打
果然唔識字嘅都係佢啲fans

好明顯你就係一個讀梗大學睇慕容既粉絲, 以你現時既思想分辨唔到對錯, 唔緊要,
等你長大啲, 學多啲野你會識

有啲野, 價值觀唔同, 但對錯係存在, 唔係換左個角度就代表冇問題,
佢好多時教人既野, 道理就已經錯左

點解咁多人話佢係細路至睇, 因為細路至唔識分對錯, 覺得佢講野冇問題, 咪鐘意佢囉,
大個啲, 成熟啲, 發現到問題, 咪唔鐘意佢囉

你而家好鐘意佢, 其他人批評佢你都唔會聽得入耳, 只有等你長大啲, 或者有可能會明

揾到幾個錢就好心進修下，依家好彩就話揾到2,3萬個月，第時就算無左youtube / twitch 都可以有其他路行下

無必要誤人子弟。
自己僥倖暫時撈到唔錯既收入，都唔好以為個個人都有你咁好彩。
就算你話，咁真係聽佢話唔讀書既人，智力都未必可以讀到大學，所以呢番言論其實唔會真係改變到個班智力正常既小朋友既路向。
但係咁樣唔代表讀書無用論係正確。作為一個公眾人物對自己既言論要負責。

我念條契弟del撚埋連登 繼續掩耳盜鈴 睇唔到睇唔到

條友真係⋯又講廢話 未睇都知

都好既 有無諗過
一個社會必須要有依啲垃圾存在先平衡
太多高學歷嘅人只會令學歷通漲
公子出力提升低賤階層人口 回復返社會平衡
公子用心良苦

自編自導自演

乜撚水？
沒人識喎 聽都未聽過

一個views都唔想益佢
有冇人總結下佢D 9up?

睇過下大家講野 試下唔好人身攻擊 比返D有質素既POINTS啊

睇過你講既野 試下唔好講廢話 你邊度搵唔到point啊

你好撚柒好樣衰呀，成撚個吸毒白粉佬咁，仲要成日去唔同中學溝(性騷擾)啲學生妹，識唔識個醜字點寫呀

即係咁 我都認為佢好多邏輯都膠膠地 有講過下 但就唔鳩會係你地淨係話人公屋仔識乜撚 中學都未畢業就話佢講既野唔啱 謬誤黎架Ching

柒撚到呢，睇你講啲嘢個口吻完全唔係強調自己窮囉。

根本個心態就係鳩屎咁急於向啲年青人show off自己唔讀書都搵到「咁多錢」，然係大言不慚地灌輸「學歷無用論」落啲細路仔身上。仲要用倫敦金（呃）同援交（賣淫）做例子，戇撚鳩。

我就覺得肚有冇墨水同學歷冇必然關系嘅，就算一個人得中學畢業都好。多啲睇書都可以好有內涵。

一聽就知你呢粒雞子冇墨水啦，講埋啲嘢一味鳩吹，收收皮先喇唔該。

成個POST講左咁多論點, 雖然都有好多人身攻擊,
但你就選擇性失明覺得冇人俾過POINTS,

至高質至叻都係你啦

戴頭盔囉，唔想人地因為佢幾句說話而唔讀書，同埋你地唔讀書到時撈唔掂唔好賴落佢身上。

跟住又鳩吹佢啲偉論，包括「本身有錢、有人脈、有技能咪唔使讀書」，「讀書係冇資本嘅人先會做」。

講完就跌到仆街

其實搵何猷君做例子 佢已經可以收皮

你條廢西, 一萬蚊個月都比多你

原來你條撚樣住公屋 都唔明點解住公屋都可以咁串77, 如果你係強調自己窮就唔會咁多人屌染你啦。 比我呢D 私樓仔屌屌你啦, 死窮撚 無料扮4條

無數富二代, 本身有錢有人脈, 都係讀飽書至出社會,
佢呢個論點, 根本冇意義

卡白金既廢西

on9真係有錢果堆反而個個讀書讀到痴線 佢唔係諗住何家d人唔讀書下馬
真實識得一個屋企真係上游社會ge真係會佢初中讀緊d我讀u final year都唔知咩黎ge野 佢地揹住家族個名讀書壓力仲大撚過你搵錢

佢飲左我碗湯

根本就上流社會就會更加比心機讀書 你估真係2世祖乜都唔識剩係溝女周圍玩咩
上流社會去果D酒宴晚會 大家傾生意經 傾股市 講英文 你乜都唔識 個肚又冇墨水 去到口啞啞等柒比人睇啦

公子教你呀 資本主義就係咁架啦
我有錢過你就唔撚使學識 唔使修養架喇

知識比金錢更重要

知識唔可以保證你發達 但起碼保證你唔會窮
慕容細路既觀點就係 如果你發唔到達買唔到樓 你就咪撚讀書 做個經理仔同做M記炸薯條一樣 佢個腦就係咁運作

條垃圾以為自己睇下死亡筆記就好聰明好有腦

上水未

條友邊夠膽上，岩岩見到佢，穿白衫黑褲，成個乞衣仔咁，勞都無隻

邊條？想睇
btw靠班小學雞觀眾就想賺到買樓
唔好傻啦

上兩星期有晚fb開live

樣都夠似架啦 白粉仔咁

37:00開始講
47:00屌柒條粉腸讀書唔成就唔好點鳩啲細路一齊衰

今晚要爆機

話知你爆菊啦

爆機+爆菊

有時間諗下點爆返BOB叔個菊好過啦，喺度講經

上水唔敢答問題剩係識鳩嗡

你有病？

垃圾廢柴一條都有討論價值？

佢當呢到係佢宣傳post
無恥到

就係多得你d仆街得閒又幫佢開下post
仲連埋片

你條垃圾呢 九唔搭八之餘 又講埋啲你認為啱嘅道理去點鳩啲你啲觀眾
又唔敢回應bob叔屌柒你個條片 仲話聽緊 聽你老母咩 聽撚到個人都唔撚柒知去柒左邊度 又唔撚敢正面回應 男人黎講你都算幾撚廢
你都係番屋企含撚算啦

我係大學生 但我都好鐘意彩幕容哥哥
講野好好笑 打機又勁
平時無野做就係睇幕容哥哥笑到格格聲

班盲粉係咪想睇咁既留言？
狗又不睇啦 睇完都擔心弱化智商
有自知之明應該摺埋啦 教壞哂啲細路
笑波子哥哥都屌打件垃圾

呢個真係好垃圾 打機又唔係勁

誤人子弟先係問題...

依條友當年組人打lol比賽
本身唔知應承左我一知道係佢就即刻say no
唔想同垃圾同隊
好心依家啲mk唔好咁井底蛙啦..

屌 原來佢真係有聽人講
拍廣東話啲野 大改觀

佢條友真係好撚煩
本身個post都沉左底，樓主我都好撚忙+廢撚事再覆佢
佢自己又推翻上黎

屌你老母你咁得閒推post不如回應反駁下bob叔先啦

推到條死柒頭仆街

報左稅未？

和氣生財

屌你老母啦死柒頭
早幾月喺到開post問人牛熊係乜
宜家就扮撚曬股神 話對個市有信心
輸撚到跳樓未呀

一個短視嘅傻仔又洗乜理佢 一時三刻搵到個少少錢就以為得到全世界 佢成日咁激動去講學歷無用係因為佢無呀嘛 人類就係咁 踩低自己無嘅野黎安慰自己

sor, 冇聽過呢條友

利申：睇開 伯賴

有youtuber呢個職業已經on9

簡單英文都唔識
點搞呀

你睇開垃圾果D咪覺得ON9囉
人地外國高質果D 整哂動畫去教人野果D你睇過未呀? 果D就真係抵佢每個月賺幾皮喇造福世人

冇睇開youtuber

哦 唔睇波然後話有職業球員呢個職業好ON9

哦 冇預過厹咁係咪都唔可以話厹仆街

唔怪得冇書讀

厹呢個物體本身就係負面 你係可以唔需要接觸就對佢作出負面評價

但youtuber 呢個職業 係中性詞 如果你要討厭 首先要搵出佢負面既地方 要搵出就要對佢有了解 姐係你起碼睇過足夠多既youtuber既製作 先可以得出結論佢係ON9職業 否則你就係盲反狗/以偏概全

舉例都柒過人 好心你深潛啦

小學生都睇得明啦 想知佢月份英文背唔背到

哦 深潛啦
冇興趣再應落去
你鐘意話柒走就柒走啦
溫馨提示 唔好睇咁多new age
唔係人人都受得黎

潛你就潛啦
特登起底睇人開過乜post 攞D唔關事既野黎講 攞返個尾彩

可能真係背唔出架 條片啲英文簡單到核爆都可以讀錯晒

仲話炒股賺大錢 真係講經

都唔知佢乜水

不嬲都話佢好本土
不過連登仔一定要繼續反佢